共產黨：日本就黨安法表達遺憾 ? 聽唔到呀，大聲D

中方對日本遺憾港區國安法通過表明嚴正立場
30.06.2020 16:04

全國人大常委會通過港區國安法，日本內閣官房長官菅義偉表示非常遺憾，認為是削弱一國兩制。在北京，外交部發言人趙立堅指，中方就日方涉港消極動向表明嚴正立場，強調香港事務純屬中國內政，不容外來干預，反對任何國家以任何方式干涉香港事務及中國內政。

趙立堅表示，港區國安法本來是一國兩制體現，確保一國兩制方針行穩致遠，維護香港繁榮穩定，得到包括香港同胞在內全體中國人民及國際社會多數國家擁護及支持。

日本仔同大陸咁多生意，未到最後都唔會歸邊 (韓國同Monkey Pore一樣)

咁佢起碼早過南韓同Monkey pore

韓國人同民間好撐香港
可惜個政府...

日式好嬲好嬲

弱國

歸燃左啦一早
表示遺憾係第二嚴重嘅反應
平時比人侵犯釣魚台都係表示遺憾

再上就會配召回大使

釣魚台日本仔唔係正式正名左？

尖閣諸島